被狗追嘅時候 點先可以打贏d狗？

經過今次係金鐘突然出速龍圍捕
好多手足即跑 跑唔切/係後面幫手頂嘅就被捕
人人都明白 裝備上我地絕對唔夠狗黎
我地用棍打根本rj 再好d嘅方法就係叉頸

但有冇可能用噴漆噴鳩佢地個頭盔/直接噴塊面？
噴到頭盔眼罩冇左視力就逼到佢地除裝或者向後
直接噴到眼應該會撒 佢都係打份工

好似係比較安全嘅方法 當然真勇武可以繼續打狗
但有一班個心態未ready好 或者體格欠佳嘅人
都有可能會去到前線 呢個可能係佢地做到嘅野
唔想再見咁多手足被捕
雖然唔知方法有冇用 但係我覺得值得一試
平時可以做文宣噴牆 冇野輸

Push

Push 2/10

Push 3/10

4/10 光復香港

5/10 時代革命

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10 10.1賀佢老母！

用水槍射黑油漆較實際，
能在20米內射到， 射程遠，
能buy 更多時間

其實打有人數優勢 提前係大家唔走 但係對家開唔開槍射人 依家真係難講 不過真係射死人 場運動將會進入終局

唔好走,一齊衝上去

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

最理想一定係打返轉頭
但現實有一班人就係即走
我覺得個班人走住黎噴 幫到人幫到自己
D狗打緊一個人個陣唔會顧得哂周圍 幫到幾多得幾多
前線被捕左好多勇武 補上去嘅一定有唔少係未ready好希望提供d安全d嘅方法比佢地 唔淨係跑走

目前嚟講火魔法係最撚勁嘅野
但永遠都好似唔夠多咁
如果和理非可以幫手帶火魔法材料會唔會幫倒好撚大忙
每人跟生日日期帶其中一樣
俾狗check袋都唔知入你乜撚野
例如1-5號帶玻璃樽（岩岩飲完未扔）
6-10號帶砂糖
11-20號白電油/汽油（入火機食煙）
20-25號打火機（食煙）
26-30號帶毛巾仔
唔知齊未 見酒精都得帶出去風險好似仲低啲
不過易tk
到時收集完再傳俾前線
其他物資照舊
可以分散風險
不過唔知係咪大部分前線都會玩火魔法
前線可唔可以話俾大家聽可以點幫 帶啲咩 做咩好

或者一人一樽漂白水/其他腐蝕性水
拿撚死垃圾防暴popo

火法>強
彈台>遠
火法+彈台=砲台